想問做banker 既中文係咩？

我老豆有個朋友黎我屋企拜年
佢自稱做banker , 聽落幾型 , 應該撈得幾惦
但我同佢唔熟，唔好意思問得太details
想問做banker 既中文係咩？
一般來講, banker 要做d 咩？

銀行師

銀行家即係點？
李國寶算唔算銀行家？

莊家

我打工架哈哈

更岸

銀行莊家？
姐係點

地道D講
即係大耳窿

有牌大耳窿

撚樣